得5條2可以讀咩或者做咩先搵到食

目標30歲左右月入30K

ASSO 難D喇 唔夠專又唔係大學 兩頭唔到岸 出黎做文員好難上到位
IVE 某D科? 工程 IT? 好似夠專又係鐵飯碗 但唔係個個讀得到 因為唔易
直接考政府工? 又難入

冇5條2果D人讀一年毅進做政府工機會又高過5條2果D人
一係就讀工程職專 讀一年又當5條2 又有一門手藝 又易讀

到底得5條2可以點?

算啦好嗎

地盤

乜柒都話難 全職賭波算啦

首先唔好諗打工 成世都唔會出頭
利申 得2條2

殯儀

烏龜 係人都知啦

又易做又唔洗用腦

做警犬

Ive 工程
警犬

老實
一係就紀律部隊
一係就做水電 地盤

CU N展

而家求其打份工都有15000$以上啦，

要有咩水平先夠料讀工程？？

唔想讀到一半又quit

無你呢種人墊底點顯得出比心機讀書做野嘅人有價值

唔好玩我啦 呢個世代讀屎片仲想30歲搵30k
地盤囉

點解30k先叫搵到食

21